[直播巴士打比] 26/2 - 17:30 - 港超聯 - 九巴元朗 vs 冠忠南區

直播Link：
手機版
網頁版

場地: 元朗大球場

積分榜
1. 東方 14賽36分
2. 傑志 13賽30分
3. 南華 14賽26分
4. 元朗 14賽26分
5. 南區 13賽24分
6. 大埔 15賽24分
7. 流浪 14賽17分
8. 飛馬 13賽16分
9. R&F富力 14賽9分
10. 標準灝天 14賽5分
11. 港會 14賽3分

[quote] = 支持元朗

= 支持南區

support

王6c同黃良柏我都係中立算

打和啦.mp3

場已入
評已負

ricky又逼害許宏鋒

裁判員: 陳銘肇
助理裁判員1: 庾建峯
助理裁判員2: 邱梓洋
後備裁判員: 湯巨森

又冇希堅奴

元朗後備球員
1 王子聰 [GK]
8 黎厚希
9 希堅奴
11 葉子俊
18 黃炎堃
33 談樂軒
39 劉浩霖

保釋金 數百萬當係碎銀

等睇港版阿狗坐穩第四

J圖

好似唔係好多人入場

咁凍 又係元朗踢

南美聰繼續532

唔凍，又無風

343黎

We are South

元朗巴塞

內田智也個CV都唔錯

陸志豪要抖幾耐

冇南華果個好，但好波好多

諗起以前岡野雅行過黎

元朗幾好氣氛

黑龍波話4星期

做咩元朗多左幾個on9仔球迷係度挑釁南區球迷

又無美帝

hehehehehehehehehehehehe

顏12好sharp

打過

新界仔挑港島離地撚機

家銘收學銘皮

ha完未

內田san

日本仔

主場

門仔又係差d輸身高

南區日本仔>>>>>南華日本仔

好似好過南華果件喎

佢有咩唔輸

內田唔係 J league 咩？

南華果件隨時廢過以前橫檳果個村手口正昭

學銘黃，ricky對住後備席大嗌一聲屌你老味

井手口正昭都係麻麻地
佢細佬就勁

老老豆豆大鳩頭唔係成日懶幽默自己抽自己
都算可以接受

講親橫濱就諗起韓國個件朴台洪
黎香港學踢波

陽介

人地返去日乙打正選

人地去埋 j league 架

簽謝家榮啦

再次印證香港足球水準甚高

村井泰希 朴台洪兩個真係經典

燈撚完子彈之後愈黎愈勁

見到蘇沙而家打得咁有腦唔會死去
又要屌鳩羅神同佢老豆

村井泰希廢過肥鳩

繼續燈

D手法
記得佢成日都係鍾意接波唔係收入心口
搞到接親都要整兩嘢

呢場波既速度簡直係南華對xx果場既5倍速

老人院波會郁巳經好好啦

有冇追開元朗既手足可以講下 狄卡奥今季有係南華全盛期既幾多成

垃圾

史必on99

yes

大欖隧道都有廣告

美帝>史必

屌東網個分牌放到咁大做乜柒

羅振庭真係唔錯

個logo咁大先把撚

新鴻基係股東
不過唔知整黎把撚

顏12巳經係中型班企穩
我仲膠下膠下

南區必勝

得益啦陳銘肇 有冇讀撚過球例

垃圾球證

元朗果個助教痴撚線

屌你影球迷做乜 影番個場面啦

做乜9

俊立又咆哮

見到陳銘肇係咁比球員屌
應該要整條辱球證罪

梁卓長?

球証垃撚圾
講兩句就比牌

要維穩, 太激烈不能播

踢防中唔掂

個助教唔走？

yes 原來係守門員教練

傻立今日企邊？

肥彭同法比奧都係咁拎牌

yes
ricky覺得鬼好d

點止

元朗

半和已開

Agger
隊長up2句都派牌

遲早打

兩邊一齊噓

隊長講兩句好撚正常啦
唔想同人講野咪毒啞自己囉垃圾

犯規唔俾 鬧幾句即俾 玻璃心到

亂鳩比牌炒興兩邊

九巴元朗6:2港會
入場人數 : 1435

九巴元朗1:2東方龍獅
入場人數 : 1831

九巴元朗4:0標準灝天
入場人數 : 912

九巴元朗2:0理文流浪
入場人數 : 1163

偷偷地坐番係後備

半場幾比幾？

咁凍黎講鏡頭影個面算係咁

會唔會換劉學銘、史必
出杜馬思、美帝

秋後算帳

禾果 : 想話比人知重踢緊波

egg v egg

杜馬思外援呀

即刻輸3-0

唔理你好唔好

南美聰鳩出人 唔意外

打球證?

🤘🤘🤘

一場波蝕幾多錢 請埋這些垃圾球證

元朗1-2南區, i guess

無頂果邊都算多人WOR

記錯史必係鬼

邊個導演咁ON9擺個咁既角度既鏡

再唔換學銘驚佢紅

東網camman不嬲係on9

葉子俊換姚明啦，條友傻架

談樂軒傷左定停賽？

Ok啦

原來後備 無野了，唔明點解唔出

子彈廢撚到

俾劉家銘同劉學銘踢下

Yes得個名

門仔

門仔又派

閪仔

矮嘅門仔就成日出
高嘅謝德謙就唔出

謝德謙行出個小禁區好似會死咁

好撚茅！！！

好有打比氣氛

光頭呢下好核突

我覺得入左機會大
但係屌你東網唔係龍門後面有慢鏡咩

打斜睇就應該入左大半個

Keeper

彭利拿好似想踢斷人隻腳咁

茅柴！茅柴！茅柴！

我都唔明點解

認錯人 係雲99

換走子彈未呀屌

企都未企穩就射

球證慢五拍先吹

換翻握手哥出黎啦

三等球證

佢咁玻璃, 驚出去比人撞就玩完

噓噓噓

出美帝鋒啦屌

判決不利XX XX：三等球證都知出紅牌

肯換未

又俾牌

屌你老母陳銘肇
咁撚樣又黃

我唔介意睇兩隊圍抽球証

廢家銘

一話謝德謙平時唔出佢就出

Sorry

想睇希堅奴

收肥彭啦屌

輸一球先會出

劉家銘好撚廢呀屌

頭先係咪佢推走粒波諗住爆人

屌你老味笑撚死人呢球

談樂軒

yes
你以為自己係艾華咩

軒哥呢個分邊靚, 不過冇人

好勁

場波快就快
但兩邊都唔知做緊乜

Red

門仔真係唔太掂

邊個紅牌？坐對面望唔到

抵啦

劇透呀屌

光頭

red card

光頭仔

打多個，南區上啊

多鳩餘

顏樂楓

On9仔

光頭仔今日太火

動作完全多餘

On9

做乜鳩

普通犯規都報復，心諗做乜鳩

南區要攞夠分 三哥我與你同行～
歌聲中去衝 南朗山比到信心！

收皮啦你

5比1

精神分裂定唔記得轉ac

家銘打返中間

擺明唔記得轉

會好好多

打到換走咗啦喎

關我撚事我又唔係飛馬嘅

我未打完後面個句

青山三虎係咪有新成員加入

南區打多個都鳩去鳩湧

食野唔好咁大聲

收個中堅打返4後好過啦

南美聰order

元朗真係紅多個先有機

1536

青山四子

共用AC
利申高美斯 fans

大鳩頭食緊薯片啦屌你老母

點解會叫握手哥

九巴元朗 vs 冠忠南區
入場人數 : 1536

史必食撚屎

六虎

真係麻麻

蘇沙唔好走去右邊啦好嘛

souza

D波傳到入去就唔知做乜鳩

洗唔洗位位

保守到仆街

內田踢得唔錯點解換佢???

南區

希堅奴

換走對閘好過

同以前換陸志豪一樣

再唔換就反達

沈大佬出腳靚d都冇

收一個中堅出美帝好過啦

又燈

係都唔試美帝換陳港斌

得3分鐘

Plan T

出tomas打中鋒

出杜馬思做乜西

tomas

最尾換蘇沙出杜馬思咁撚好笑

陳港斌咪又係係後場駁腳

點知原來係用加拉度打最前

一球靚傳中都冇

對閘返去一日練一千球傳中

梁子駿

西波南區

on9南區

掛住美帝未呀南美聰

j圖又係垃圾調動

FT 0-0

ricky唔出美帝鋒真係抵撚死

美帝>>>>>史必

屌 閪波 讓返個三哥比南狗啦 抵撚你地死
睇到我好撚火

d波狂交後, 換你做咩

屌又比返位南華做第3

其實元朗守高波係勁既

今次我贊同大頭
黑龍波唔好再講野啦

我屌你啦

去到最尾仲4、5個人喺後場，啲人未上去就開始9斬

希堅奴嬲撚左
自己行去更衣室

宜家元朗第三

RICKY D換人重垃圾過豬SIR

最尾三個中堅係後面把撚

失左分，之後南華咪上返去，元朗打多場喎

光頭仔印人個腳完全係多餘

又要滾回哥斯達

紅完都輸唔到又真係幾多餘
區

唔想對傑志

支持轉會

如果內田去南華應該可以CARRY全隊

連波都斬唔起，富力都守到啦

今次達狗戇鳩
彭利拿同雲迪奴域都停唔到波，身位唔夠頂都唔換

下場小個防中用 報恩

兩個教練都係無左大隻中鋒就唔識踢
但又想唔用佢地

叫春叫左成日都贏唔到

爭咩丫，達狗同聰狗都一樣鳩

南區開季以來對中游好似幾乎全和 仲要好多場係0：0

下場就炒理文流浪出氣